［沙田game舖］有無人知沙田恆聲係咪摺左?

上兩星期個門面越嚟越少嘢, 今日有朋友行過見到乜都無

呢間野之前好多Game都賣到好平
連FF7人地賣緊458 468 佢都賣398
睇佢門面似係執

相反大埔果間就好似做得幾好

同一個老細?

咁我又唔肯定 但二間鋪d價係唔一樣

好多年話執就執

前日先去完買對馬居然執左

佢搬左去石門

咁沙田可以叫無game買了
另外果間成日唔標價 好似任佢講咁

好運加租加到痴線，迫走哂鋪仔

沙田兩間都貴

石門都算係沙田, 雖然唔係市中心唔多方便

當年mhp年代幫襯過佢

仲有都好

剩低係咪得番一間係沙田廣場?

係呀 應該無其他了